點解英格蘭一定要加個港人最愛系前面

世界盃戰火今晚繼續燃起，8強戰最後兩場就會喺今晚上演。首先頭場10點鐘將會有港人最愛嘅英格蘭，面對晉級路途屢闖奇蹟的瑞典；而凌晨2點鐘，就有東道主俄羅斯，對上仗成功以12碼力克丹麥晉級嘅格仔軍克羅地亞。提提大家，今晚頭場英瑞大戰，免費台viutv99台係會直播，大家記得唔錯過，睇下可唔可以再創收視紀錄喇！

備受港人愛戴嘅......

話曬祖國

事實

膠乜撚

祖你老母咩
祖國只有香港先係

係囉，港人最愛明明係中國

因為事實嘛，唔係英國，我地點會接觸到英超，足球，世界盃呀。真係靠支那打飛機足球起源而睇波咩

今日揸住本bno黎睇波

唔講波，賽馬都係要多謝英國呀

好想睇英格蘭對支那